err errr

errr

errrrrrrrrr

yes!!!!!!!!!!!我地成功咗
擔住支牙刷都unlock到我嘅守護神基基

下一步係！！！諗食咩

大家快啲嚟幫手諗！！！！好開心

簡直係社會嘅縮影 啲人寧願理458婆都唔理弱智

我要多一兩個鐘先可以正常番

本嚟想改 我真係好可憐 但唔想同馬化雲呢個男人扯上關係
但
我真係好可憐呀！！！！！！！
無人話我唔可憐！！！！！

由踏出門口嗰刻已經凍到想縮番入老母個西

但明明唔係真係咁凍屌食咩呀我唔想嘔但唔想食粥呀

我屌我老母唔記得撳。。。

凍撚到唔捉實個拳仔就好撚凍

呀係唔記得想講係揸實拳行好撚似自閉仔

好撚想買棵羅馬生菜攬住嚟咬

2打打

食軟弱蟹手卷第一啖舊青瓜點先唔會篤到鼻哥窿？

救命好滿足 見到識閃咁 一完即刻feel到體力極限要昏迷了 唔知今次瞓幾耐